一呼一吸 相愛到底 結局或同樣

仍想將你我這幕演得更理想

仍然能拖緊彼此走絕地雪霜

ᵔᴥᵔ

如果 一呼氣一吸氣代表相愛
或者 淹死我 會更發現你存在

熟悉的想講再會 以前電台成日播

如何不後悔

不再來